玉子牛堡 vs 玉子將軍漢堡

係咪有同無黑椒汁既分別？

我反而想知佢地個故事係點

將軍漢堡係豬嚟